藍絲：美國人無錢了，要賣樓填數

咁佢哋快啲接手

一楝樓嘅價值堪比國家級預算

6億中國人組團買樓
10000人用1000蚊人工 買美國一個400尺單位無難度

一人分到幾CM

賣比中國人，半年後2折買返

唔好理分幾多cm,總之6億人可以買到60000個美國400尺單位，絕對係中國之福。

眾籌